我發覺同一個人一齊, 唔需要話太鐘意佢

佢去邊
同邊個男仔一齊
唔駛理
只要肯同我一齊
俾我屌就夠
就算佢走左
我都唔care
反而因此罵少好多交

咁係愛咩？

咁你不如叫雞算啦

可能佢同其他男人diu 呢

岩 放咁多心機落去又唔一定可以行到最後
到時傷既盞係自己

冇咩所謂
反正佢俾人屌完唔會冇左d咩既

冇愛, 但唔駛愛

屌 完全駁唔到

咁樣好咩

巴打應該受過傷先咁諗

又有得睇人扮情聖

好矛盾
好似逢場作興
有事就離開對方

開心啊 但唔會終老囉

如果你接受到身邊既女仔不斷離開你
又從來冇人真正愛過你既話
都可以咁做既
當食免費餐囉

佢愛你而你唔愛佢
點都好過
你愛佢但佢唔愛你
而且你唔愛佢唔代表佢唔愛你

無錯既，只係你學唔識點愛人姐

我明我愛佢但佢唔愛我係慘既
不過我唔會同一個我唔愛既人拍拖
拖手都會覺得噁心

歪理

其實姐係應該愛一個人7分剛剛好 唔好愛到冇左自己 冇哂生活就ok啦

行一世既人，一定係簡個最適合而唔係最愛既人

當私家雞

同sp有乜分別

樓主應該受過好深既傷
先會咁諗

寧願負人，莫叫人負我

希望有一日你會相信番愛情

最撚叻就係認同啲退而求其次既歪理

冇左靈魂